收到風寶路會喺tvb落廣告，咁多位波台手足會唔會罷食？

我都決定轉食貓糧先了

推

又話有養狗依家邊度仲有人買寶路架

我質佢食屎的

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

萬寶路

你決定架？港父有話轉？

父sir唔係狗